[抗分化]同老鳳入嚟多謝全球手足

多謝蔡英文!
Thanks Donald Trump!
Thanks Solomon Yue!
Thanks Mike Pompeo!
ありがとう、平野鈴子!

仲有好多幫過香港人嘅手足
請大家講晒出嚟!

今日又殺左幾多隻狗

屌你老母啲分化狗煩撚到

多謝蔡英文!
Thanks Donald Trump!
Thanks Solomon Yue!
Thanks Mike Pompeo!
ありがとう、平野鈴子!

仲有好多幫過香港人嘅手足

感激x10000000

請大家講晒啲外國手足嘅名出嚟
一個都不能少
全部都要多謝

老鳳有冇講漏邊個外國手足?
盡量幫手list晒佢，老鳳想要全部多謝一次

應該多謝每位美國人

仲有彭督

漏咗佢!

Thank you, Christopher Francis Patten!

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登內外充滿了快活的空氣。

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

[反抗分化] 全力反駁分化奶共狗言論

求其都搵到你奶共紀錄呀屌你老母

入呢個post吠啦垃圾，仲唔快撚啲?
藍屍割陶輝啦，深定淺都係咁話

偷人帳號仲想扮手足?你都戇撚鳩
成撚日話老鳳推人去坐監，其實就係你條賤賊想順利暗殺文宣手足
屌你老母，去多謝手足唔去做，分化手足就做撚到十足
係人都知你係對家啦

屌你老母，入多謝手足嘅post搞分化
你唔撚好去入撚埋白宮嗌「中共万岁」?

Donald Trump要制裁你哋班蚑那狗啦喎，好撚驚咁喎
驚撚到又發癲唱衰手足
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

[反抗分化] 全力反駁分化奶共狗言論

求其都搵到你奶共紀錄呀屌你老母

入呢個post吠啦垃圾，仲唔快撚啲?
藍屍割陶輝啦，深定淺都係咁話

偷人帳號仲想扮手足?你都戇撚鳩
成撚日話老鳳推人去坐監，其實就係你條賤賊想順利暗殺文宣手足
屌你老母，去多謝手足唔去做，分化手足就做撚到十足
係人都知你係對家啦